四大捉鬼專家：林正英、鍾馗、ghostbuster、黃絲

推，今日行動post

捉捉鬼隊正式成立！

真

回魂夜個Leon呢?

樓主申請被熱狗

佢最尾死左喎
比鬼上身

范國威次次都帶頭叫人捉鬼

鍾馗擺返頭好啲
原來樓主都識唔少，林正英，難得

都啱
依家應該加番句排名不分先後

林正英捉殭屍好好睇

有返咁上下年紀呀你

幫推

如下共有10個聯署，更新日2/1/2019

(1)要求撤換警謊發言人江永祥及撤回游乃強7.21自己查自己的人事安排，認真調查7.21事件，將所有疑犯及幕後主腦繩之於法。

簽到江永祥冇得再做警謊發言人

差6萬6千，截止日期17/1/2020
(2)聯邦政府應將中共主席習近平的女兒從美國驅逐出境

差4500，截止日期20/1/2020
(3)凍結中國政府支持的實體的資產，以奪取香港示威者的人道支持資金

差7萬1千，截止日期24/1/2020
(4)要求關閉“香港警方”的facebook帳戶

差9萬2千，截止日期24/1/2020
(5)禁止匯豐銀行進入美國金融系統，以協助其處理各種侵犯人權行為

差8萬7千，截止日期27/1/2020
(6)北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

差9萬7千，截止日期28/1/2020
(7)對香港特區政府官員，警察及其直系親屬實施加旅行禁令，唔俾佢地去美國 🇺🇸日本🇯🇵韓國🇰🇷 😏😏

差9萬9千，截止日期30/1/2020
(8)在商業和貿易方面，對廣東（廣東）的待遇與中國其他地區有所不同

[[ 尚欠35萬3千人 ]] 請大家努力簽署🙏🙏
(9)海牙法庭仲裁投訴港警濫暴

《美國白宮聯署鍵盤戰士》
現有79,500人，集人加入，簽署聯署，請廣傳🙏🙏
這是一個目標為 10 萬人組成的 Telegram Group

光復香港！時代革命！五大訴求！缺一不可！

其實都係有危先有機，70年代尾開始、80年代武俠片收曬皮，佢哋啲龍虎武師除咗拍下成龍、黃飛鴻都冇乜好拍。林正英呢啲惟有同洪金寶佢哋拍下殭屍片。拍下拍下殭屍先生又真係掂，咁先闖出一片天，捧紅埋錢小豪、許冠英。

都算嘅我覺得 捉鬼用保鮮紙，打鬼用朱古力

黃絲呢個名認真難聽

出到去叫人唔好再捉咪得
出一堆post抽水有撚用咩

mario細佬